[Pray for Rugani]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [823]

反杯

唔好比條女知咪得

2:3

女人達

gg

風光過都入波

女人達都有

完敗

雙殺利狗

女人達都入到波
adrian估種廢

贏咗都唔知有冇八強踢

又係輸龍門

聽晚係咪冇歐霸

有 閉門

咪踢啦 驚佢地中招 痴線

以前成日咒LKK斷腳又盛 結果送左佢去意甲爆武肺 分分鐘中左以後踢唔到波

真

你老味
對完祖記都唔知會唔會有事

驚都係驚牙朗中啦
咁佢仲點樣回家踢波

加歷查成日拎依隊猁同三冠獌比
又要比加利仔笑

咩人先會咒自己捧嗰隊波既球員斷腳

睇佢兩個老野係度鬥氣好撚好笑

好撚好睇
猁狗真係輸龍門

Siu4

破埋個主場金身

仲記得初二有個女人同我講
醫生，禾唔sue服，咳，流鼻水
我：開返啲藥比你食
佢：你咁後生些唔些睇併架？
我：（嬲得滯）趕咗佢走再重新分流

佢兩個真係好正

唔知完季係咪又賣左個龍洩憤呢

起身見有加時睇,開黎睇,決定無錯

疫情嚴重...希望各國聯賽今季算啦,8月由頭黎過

放心 一定

j下過百捧盃咪算囉
真三冠王呢啲真係十年先出到一隊

英超都未摸過就想做三冠王

無視左依家曼最高薪球員

屌你老母英超17隊仲唔寫信停賽

咩you never walk alone 都係假，好似之前個派膠龍咁

對上一隊係巴塞？
最肯定係摩佬果隊國米做過三冠
果年既拜仁就雙冠

個龍好快變 you must walk alone

我地最聯摩2咪3冠王

90分鐘仲係贏

我地平時都係講笑叫呢個躝果個躝
叫左躝咁耐果D都未躝
佢地黎真架
真係要躝

痢狗最鐘意詛咒自己嘅龍門

咁英超挑戰盃都係英超既

??????

唔係兩個膠龍,我猁歐聯3連霸啦

班臭利鳩：Adrian中武肺未

Sor回錯post

駁5刀

社區盾 歐霸 聯賽杯

YNWA?
原來9Up
You never walking again 算喇

2次歐聯龍門都出黎搞笑
同上個一樣走硬啦

猁:屌 又輸個龍

都好過you‘ll never walk again

又要收刀片

英國連個衛生署長中埋武肺都未肯停課停賽

Btw 咁祖記對里昂個場點算，點都要兩個禮拜後先踢。到時點賽程點編定今屆直接取消？

唔好話三冠 07-08 雙冠曼都比唔上啦

Soccer > All the things

真 我曼直頭開善堂 lin呢啲都未lan 山狗又幫人比一半人工

d鬼佬乜鳩防疫措施都唔做

真係冇人理山狗

【Now Sport】效力祖雲達斯的意大利國腳後衛路根尼，在新型冠狀病毒測試中呈陽性反應，是首名「中招」的頂級球會國腳級人馬。

阿朗

阿早安個ig精彩到

Ching 你old news 咗

雲迪古都勁過阿祖安啦

YMCA

成個波枱慶祝緊
睇黎猁狗依段時間都得罪好多人

Ig叫咩名

@adr13nsanmiguel

Thx

你冷靜少少啦
依家已經無人會係曼區關心羊隊架啦

又逼害個別球員
我以為呢個世界只有Lin先值得咁做

你做醫生？
好撚勁

睇咗好幾場猁 VVD係勁但係好似成日睇人唔起咁 hea mark人 已經好幾次因為佢失波

係利post見到，you never walk alone 喎

個卡里奧斯比啲猁屌到走左之後 好似keep住派膠完全做唔返正常龍 真係you'll never walk again

人地可以同karius一齊
絕對唔alone

成班猁狗扮唔care 好撚肉酸

係adrian輸波
我地利物浦無輸

猁狗谷咗幾十年
呢排仲串過馬撚

go賤種啦diu

個狗竇開始話我地開心過自己贏波了

喺狗竇笑都唔俾
駛唔駛我哋學猁狗咁mon住其他狗竇再cap出公海笑啊

利迷從來都比利物浦呢隊波 更撚屌 更on9 更賤 更反感
呢隊波俾自己球迷影衰晒

魯加尼慘
好翻都踢唔翻咁高水平嘅比賽
咁後生
成隊祖應該都中翻3-5個

清你好落力反猁
好多post

經過上季話冇人過到佢之後
Feel到今季佢自信到不得了 成日都收步

最on9係之前自己有比賽
都仲掛住mon我地post
Dllm on9到

psg無品到
串鳩Haland

猁狗之前幾撚大牌
波台警察咁
依家成個波台湧曬出黎笑猁
但又賴尻曬落我曼到

依隊閪野一向冇品

平常心

睇到多狗出局都幾開心嘅

下輪又隨時on99出局架啦

Hehe無做個pose 淨係yeah

講真
扮乜撚野平常心姐
踢夠120分鐘 最後輸個龍on9
嬲都好撚正常
係度扮看破紅塵真係好撚好笑

猁迷最中意You Will Never Work Again

psg抄夏躝做冥想就話人閪
C朗抄施蒙尼做扑嘢就話人正

真男人 贏就贏 輸就認
咁怨婦利又點會做到
然後繼續賴 話人地咪又係點點點

點同呀施蒙尼個下係串，夏蘭個下係佢慣常既慶祝黎

夏欄 sancho welcome to United

C朗係入波踢下體出局嗰個
點同PSG完場先咁仆街

如果呢段時間爆得勁
英超postpone 既話 ..
唔敢想像猁迷心情

唔緊要啦，反正拎唔到好過中武肺
平常心

平常心
冇諗過贏英超

其實輸佢d咩
利申冇睇場波

認真如果腰斬
下季歐洲賽停一年係咪最公平

成班差唔多30歲恰𨳊個𡃁仔

認真如果比猁踢多2場夠分冠軍 之後宣布腰斬猁有無冠軍

對住自己主場球迷做有幾串
又唔係對住班祖狗射

psg完晒場先做就真係狗閪喇

DJ ig笑尻losepool?

撚羊應該驚撚到瀨屎

C朗：想大力擁抱中國人 為他們加油！

Haaland一向咁慶祝 仲要自己主場
都要比人串

Btw尼馬真係世一級數 去psg真係on99

BREAKING: The 2019-2020 season will NOT be postponed, but all football matches in England will be moved behind closed doors

via @TimesSport

攬炒

除非好似魯加尼咁啦
唔係都幾難取消

有責任但未去到艾達臣個球咁，交失後其實仲有幾個後衛係度守緊。近呢幾場，成條中後場好明顯狀態有問題，邊可能整季全勤高壓迫搶仲要不停overlap

hehe冇做到

迪馬狗個狗樣最黑人憎等睇8強又柒住出局（有得踢既話）

包皮屁馬迪馬最撚串

包皮再唔離開法甲psg就會好似屁馬咁 永遠冇得再上一級

班猁撚不嬲on9
捧猁真係做啲嘢都柒啲

利迷會話我地都係咁笑鳩 14 15 啦

痢就算捧到盃都要閉門捧巴士巡遊應該都唔洗搞
第一次捧就咁柒

我哋冇講YNWA

Sancho想作客贏巴黎就要黎曼聯

免簽個2號龍翻黎都咁撚多要求
羅美路算高質但都會派膠啦
咁撚不滿 咪用幾千萬買多個後備龍囉

猁狗做乜都柒過人
就算遲d補辦都冇曬feel

包皮世界盃對比利時臨完場嗰陣時鳩拖時間dum波鐘
真係狗哩嚟

理撚得你，碌地個IG成90萬人比like

hehe贏晒人格啦
dllm 成班30歲人串鳩個𡃁仔

呢個先係重點 明明話YNWA 轉個頭就借走人了

平時就用希斯堡嚟反警暴企道德高地
一聽到香港猁反警暴就即刻割蓆

唔係解you'll never walk again咩

HEHE今季係大巴有冇出多過10場

開頭輸完要平常心都仲係 walk alone 但後尾越諗越嬲 嬲到瞓唔到 就never walk again了

點解上年反杯巴黎個陣佢地唔抄迪馬或者包皮咁慶祝

利

平常心is 猁狗座右銘now

睇見佢踢右閘就想喊

喊乜鳩
右閘有咩問題，年紀大好多都要轉型

Lin 27歲
死去踢右閘未

呢個真係on9

因為我曼唔似班傻閪咁撚冇品

二月尾開始傷6周
好似就係踢完右閘開始傷

真
成班恰一個19歲
唔講以為佢地贏冠軍

見到迪馬嗰閪樣就想dklm

回家啦hehe

Sancho 下欄 一早黎曼咪好lor
So sir屌打小巴黎

贏咗都冇得搞巡遊，又試訂咗巴士但用唔到

超震撼！！ 😱 祖雲達斯後衛Daniele Rugani剛剛確診了武漢肺炎！！佢前日同球隊出席對國際米蘭的比賽，贏波後同全隊咁樣慶祝：（C朗都係到....）

消息指，全隊都要接受檢疫.....意大利全國人民震驚中......

歐聯都冇

Official: Manchester United release a statement saying they are monitoring the coronavirus situation and all scheduled fixtures will go ahead as planned following guidance from governing bodies and the UK government.

成隊針住一個人黎慶祝其實都幾仆街

嘩 祖記成隊玩完
普巴更加唔洗走

普巴依家唔敢愛回家啦
但係祖記中招
基本上佢唔洗再踢到波
要屌就屌支共

牙朗唔好有事

多狗8強刀入唔到

啱啱先起身,原來猁狗出局

好睇呀場波

絕殺
再比人絕絕殺

咁咪同阿狗嗰場一樣

點解2:1仲有加時踢
唔係有作客入球?

本身1:1喎

自從呢位小曼迷寫信俾高狗之後, 聯賽輸波, 足總杯出局, 歐聯出局

其實都幾慘 打得好但出局
雖然我好心涼

餅餅唔撚使做？

你賽前用張咁嘅相 仲要放個巴黎鐵塔🗼 我覺得抵串

同跟世衛有乜分別攬炒

補時追到2:1 總比分2:2
馬體會拎住1球作客入球
我係唔係miss左d咩

Tom Hanks

2:1唔係加時先入咩

其實正路係應該90分鐘KO到
不過中楣又中柱之後我就感覺到有機會冇運行

連女人達都入到波的話我會覺得其實唔算踢得好

Admin開po就要成隊做番個當作串人？
有無咁肉酸

完場屌人死守
同摩狗一鳩樣

訓醒未......

Nba都唔撚打 英超仲繼續

唔好有事

下個POST 可唔可以加埋佢張相

開波係 0:1
90分鐘內老母入一球 1:1

所以咪加時

駁唔到

要停聯賽啦
是但提早頒獎比利物浦算啦

原來第2球係加時入
仲以為補時黎

訓晏左 食埋早餐先返工

補時馬體入嗰球越位唔計
之後1:1加時

莫拉達加時先換出嚟都刷到1g1a

牙lin

代表球隊喎
你都幾雙重標準喎

YNWA講得出做唔到就根本虛偽
唔好影衰多仔啦

屌nba 都停 英超停未啊

出左news話可能空場

咁咪有一球作客入球

The Jazz and Thunder players are currently quarantined in the OKC arena, league sources tell ESPN. This is following Rudy Gobert testing positive for the coronavirus.

暫時決定閉門
利物浦要對住個空嘅看台捧盃

空場都無用 而家球員都奶野

go bear都中招

求下英超停啦
唔想睇到廿隊有一個奶野先識停

同支國一樣開始唔撚理, 而家潛伏哂開始大規模咁爆

睇返香港市民同台灣真係好勁

2回合 法定時間 1:1wo

最主要係佢果三個箭頭俾人睇通哂，然後班中場又唔敢後上，結果出高波頂唔贏，出地波又冇中場捕12碼點，結果ON99妹到加時

去到加時就仆街都得啦，馬體會出名體能好、鬥志好，中場高基同SAUL本身都氣袋黎，相反利記條後防ON99咁已經冇哂力，仲要高普又唔換人

簡單黎講馬體會根本唔驚你D波，相反睇落施蒙尼似一早部署好打加時點用人，90分鐘就用隻哥利亞係咁跑黎跑去CHUR乾中堅體力，然後再換個腳軟仔落黎都夠哂撞

你真係擔心有球員中武肺所以想停？

睇左猁場波D 精
頭90 分鐘真係瘋狂進攻
可惜都係出局

(睇精華見題外話: 英國都應該好快收皮, 球迷控制唔到唔好計, 見場邊 D 食蕉/執波仔 工作人員都係唔用口罩, 睇來都係要好似意大利咁大爆發先會驚)

真呀 武肺影響運動員一世
唔想睇到第二個Rugani/Gobert

香港比支共害過一次
早就有防護意識
沙士果時無傳到歐洲咁遠
經過今次 華人肯定嚴重受到歧視

香港人因為沙士慘痛回億
所以之前搶口罩/消毒野幫到手

台灣近香港, 資訊互通快同埋應該唔撚信支共

如果普巴咁既情況仍然要返祖記或者皇馬
就恭喜佢
佢依家想留英國多d

首回合
馬體1:0猁
次回合
猁1:0馬體
所以加時

精華見oblak左撲右撲, 原來成場10 saves

歐洲美國大規模爆, 口罩更加難買

佢兩公婆一齊中
阿甘

曼聯有無D特別既精品同裝飾推介下?

我一早知點解加時啦

屌 全球爆會唔會放過左支那比佢翻身

足球 NBA賽季點埋尾 真係唔計？

英超聯賽係有心想完成比賽
應該即刻改所有比賽都閉門啦

唔係是但一隊英超有球員真係中, 到時真係要全面停

推介得唔好會唔會小人拎老母d骨煲湯
次次見你屌人都笑到我肚痛

有冇人想psg 全隊中武肺死
人地首回合出張圖 又唔係有挑釁性
好地地串返人轉頭
就算鏝係油王入主都有品過你地
呢啲仆街球隊你踢法甲咋睇你黎到英超睇下你班仆街會唔會斷腳
尼馬 25狗呢啲真係同狗真係無分別

仲要係記招用手抹咪

尋晚場波好似無觀眾戴口罩

金菇

練埋十二碼就真係世一龍門

NBA未到PlayOff其實冇咩影響
英超差十場 就難搞啲

歐豬唔殺到埋身唔識驚

外國仲係覺得真係因為食野味先有呢個病毒

睇黎會
如果全球呢一刻都唔認清支共邪惡
特別係依家反而串返人
成個世界都收皮
共產主義唔可以再起世界出現

歐豬真係以為普通料

班鬼根本都唔當一回事
其他PO見 有英國讀書巴打話D 自己同學一D 都唔驚

唔會呀
有無好野介紹

ig 一有足球page講肺炎個個cm就係話overated

香港就係比支共害過
識驚 但全世界未經歷過支共有幾可怕
呢次咪比你親眼見識下

屌班撚樣真係好撚無知
無知唔緊要
屌我先係大錯

我最多係去澳門威尼斯人睇
依家好似執柒埋

扮話驚肺炎, 點知成個法甲剩係停psg嗰一場
擺明做俾佢抖夠踢歐聯, 山寨王到咁

支那一野ko 全世界

我覺得而家先係正式開始全世界極大規模爆發

mola mola

無特別野賣
上星期去已經無開

好撚戇鳩, 就係無煮熟奶野, 硬係要話有人生食

而家生食咪奶野囉

其實淨係出年啲歐賽席位同升降班已經唔知點搞

係
最慘係鬼佬真係唔驚, 唔帶口罩加速傳播
澳洲依家少, 但黎緊季節轉變到佢地入冬
南北半球係咁loop 唔會停就仆街

放左500萬人出去

唔驚都好架, 如果唔係上個月邊買到歐美口罩, 而家想搵都難

有人估個病夏天會暫時消失但冬天會再出現

依家呢隻支那肺炎變埋種
比較擔心佢個死亡率會不停上
中左都提早收山

如果5~6月完到, 就將歐國杯推到下年搞, 多出時間俾聯賽埋尾, 唔夠就縮短埋暑假

係日本口罩po都見到好多我地手足

猁一輸波 個公海精彩到

我覺得武肺隻virus唔會因為一般冬夏而收皮
真係要靠隔離去滅絕

PSG 個邊仲精彩啲

如果取消埋英超....應該仲精彩

皇馬唔會出咁多錢買，祖記直頭中埋招，得返PSG 同留隊2個選擇

臭猁狗真係笑撚死人

最好就取消，猁係排第一但唔係冠軍

留隊係好事黎 反擊神器

而家班仆街用bot 搶 點撚買

今晚場波可能係今季煞科戰了
睇唔睇好

今晚好似都早場 睇埋先瞓

日本仲有貨同肯出貨咩?
早期amazon jp入左好多, 無follow了

好似仲有

英國斷估都係閉門 一日未有球員出事 佢地應該一日都唔停

好似仲有少少貨 不過限1唔會入得多貨啦

- All games will be played behind closed doors.
- People with tickets will be given a link to stream individual games online
- No games will be shown in pubs
- No 3pm Saturday games.
- Multiple games may be shown during the lunchtime / teatime slots (on weekends and Mondays).
- It will be announced once the # of confirmed coronavirus cases hits 500. It's currently at 460 as of Wednesday night.

似會停晒了 閉門都唔夠

咪係囉
我個人都唔太like psg
但一單還一單 都唔使幫一件人地隊嘅球員奶撚曬鞋底咁

男人黎講 隻bmc 真係平靚正
又密實又平

上jlingz買

列斯聯頭三但未升到班

咁你準備定骨煲湯都得

開始傳佢想續約 同bruno開始partnership

列狗而家仲要排榜首

依隊野年年都熱血留級架啦

依家公司仲有班on9藍屍
日日J微訊信支那真係控制得住
少左人中招同真係醫得到人

香港求其包機幾百人都有人中
叫佢地除番個全國人口比例就知實際有幾多人奶

藍屍唔中埋唔識死架
由佢地日日J可控可防啦
最重要自己做足保護先

其實我覺得香港有好多人中左招但冇睇醫生做檢驗

大把啲偏遠山區中咗死咗都唔會count落武漢肺炎
仲要之前新年個個返鄉下

希望啲球員唔好出事

正常都唔會呢個時勢走
下一個爆就係西班牙
祖記呢隊波依家人人都驚
邊個夠膽去
希望c朗無事啦

根本就唔會知自己有冇中到
有D可以中左招到好返都可以冇病徵

我都覺得係
但歐洲依家應該係變左種
連球員都中
支那隱瞞左幾多野大家有眼睇

rugani ig張更衣室相...

好大機會半隊中招

同猁一齊無冠第一

實有啦, 唔係無睇醫生, 而係無病症中左都唔知
到有事已經傳撚左唔知幾多個

我覺得係針對個IG post 多過針對夏蘭特個人
不過隊波都係柒喇, 入8強就串到好似捧杯咁

最近佢個幾個...
dybala bernadeschi西瓜恩 基迪拉

提早收山

個房咁細, 成隊中哂都唔撚奇

仲要踢完波全部不設防

訓練日對夜對
好難唔陷隊剷啦

,....

笑話唔笑？

一早講左痢狗會輸 你班人又屌我爆閘

Yes 依家佢可怕在已經變撚左種
中左都唔知 而且係無任何徵狀

舊年曼聯反勝PSG，我哋咪一樣
#咩叫足球

普巴呢排應該無同意大利佬有往來
例如死肥佬拉奧拿
如果唔係曼聯都危險

我地邊有多毛咁串呀, 未贏先出圖

所以唔明樓上班道德高地撚做乜撚罵Neymar

大家互串下都唔得 真小器

收撚皮啦懶柒醒, 話你戇鳩未踢就笑定先呀
等到完場輸波先出嚟抽都未遲啦

PSG連續幾年都16強出局，難得有啲突破
慶祝下就比人串開心到好似捧杯咁

咩叫足球 都係反cup 興奮嘅慶祝J文啫
同串對面球會差好遠

我都係有足夠自信先敢笑姐

而家咪幾好 莫生氣

下場對熱要閉門wo 邊個主場？

熱

咁又唔使咁毒，好似上季咁柒多次就得
呢個對佢哋打擊都好大，繼續俾人笑

牙朗

仲有無得踢都未知, 傾緊完全停賽

正常都要停啦 個個幾千萬歐元身價中招epl比番球會？

普留唔留我唔知
但天使仔可能續啦

SOB：你續約我咪出你囉 快啲簽我咪今晚比你出

Solskjaer: "We hope we can convince Angel Gomes that in the near future and long term future he's a #mufc player"
[@UnitedStandMUFC] #muzone

不過今年入到8強又要停
停到天方夜老

摩佬可能成為最大贏家
唔駛未完季就俾人逼走

我曼唔會咁冇人情味

等緊祖記成隊中哂, 好番之後曼聯蝕底價10M把包佢地花肺 delet dybala 牙郎

正常今年歐聯歐霸都唔會有結果
今年歐國杯起意大利

俾人炒先係贏家

今年r 聯 oppa 係邊??

羊去大國際都有精選 真係貪佢招傳送

唔好咁啦 平賣lin畀佢地算啦

有 搶鳩我Hehe

送埋P+宗C OK?

CL Istanbul
EL Gdansk

lin 係送就要依家送過去
雪中送炭

伊斯坦堡爾

唔爭在落河

點止祖記
依家支那國米先係驚到震

咪咁怨婦啦
明明靴里拉自己走過去，咁咪好來好去
無啦啦憎鳩PSG做乜

土耳其...啱啱先宣佈話第1宗...信不信由你

快啲停英超啦仆街

反he會話
唔貪200K咪唔會俾人搶

互串下冇所謂
psg班人誇張到怨婦咁

歐霸就準備爆到9彩既波蘭

係咪要多謝PSG比Hehe有個美好嘅退休Plan

睇埋今晚可能隨時停
珍惜

外國人,日本人,新加坡人個觀念係有病個個先要帶 唔好傳比人
但佢地好多時連自己有病都唔知...
香港人知道好多人病都唔會戴 所以戴定保護自己 真係差好遠

牙朗自己管理咁多年都仲咁FIT 估唔到有可能衰係支那手上....

唔係比支共害過
香港都一樣同外國一樣

屌 牙朗中真心好慘
支那一日唔滅國 世界一日存於危難之中

係因為我地真係比支共害到慘
我地先真正重視起黎
怪唔得外國
所以由支共隱瞞已經知大件事
咩可防可控 有限度人傳人
On9先信

《太陽報》的報導稱，英國聯賽計劃從下週開始空場進行，今季不會推遲，將進行到底，採用空場比賽被認為是最好的方式。

無lu 剩返空場冠軍

亞視猁

呢排哥狗係咁叫停聯賽

除左hehe

琴日又後備？

都無

停咗都係猁攞

其實都幾癲
恨個英超恨左咁耐
就算唔腰斬真係拎到,要空場拎杯,咩氣氛都冇
仲要冇得巴士巡遊

巡遊果d都無埋

再加埋個WHO非洲佬以家先宣佈流行病
真係想全部足球員中蕉
等全世界球迷出精輾平支那

連sob都企埋哥狗嗰邊

未夠分呀撚樣

快撚啲停啦屌

未計買哂機票去利市慶祝果班猁迷,應該都有十幾萬人
柒到

就算最後俾佢攞主場都要播夏韶聲

正路真係要停比賽
爆到7彩 咁樣埋身比賽場上D 人一定中晒

We connect!

港台澳最快有反應係因為我地都識睇下佢地D新聞 跟到佢地D微博知道有人講真話 然後瘋狂SHARE
外國人又睇唔明 只可能經傳媒得到消息 所知有限 警惕性都無咁高

掟壽包啦仆街

停啦停啦

只得一張 空凳

仲要踢波時球員會慣性吐口水，其實好危險

嘴/奶cam

針吉唔到肉唔會知痛
比支共搞過一次 撚會再信呢個造假強國
上次沙士都冇歐洲國家中招

FF緊D球員戴口罩係咩樣
DDG塊面咁長普通口罩應該都兜唔到個下巴

簡撚直係人類災難

同埋我地沙士有過沉重教訓
經一事 長一智
每個人都盡本份

大家諗下
我估而家香港帶口罩既比例起碼95%以上
大部份人都識得要洗手
但係都仲可以每日有人確診

然而外國完全無呢回事

佢地點可能唔爆到仆街丫
到佢地上返一堂喇

迪亞高哥c達係咪應該戴狗罩

係市區就係，行一行郊區簡直係災難
上星期得登帶埋垃圾袋同鉗去執垃圾，D垃圾多撚到
班冚家剷口罩隔處扔，煙頭隨處扔
班冚家剷係咪唔記得八仙嶺山火

第一次睇波睇鄰居拎英超
現場球迷開心到湧晒落球場
猁迷冇得湧

支共係源頭
但西方差劣嘅應對令到佢哋爆到九彩
見到啲小粉紅藉機翻身真係冇眼睇

有生之年會唔會見到支那共好似蘇聯咁倒台

串緊個猁同事
佢已經嬲到想斬人

有咩好嬲，佢哋講到隊波已經領先英超，成為一個皇朝，咁下季英超冠軍都係佢哋架啦
佢哋唔係對自己隊波咁無信心下嗎

港澳台最快有反應係因為歷史話俾我地聽支共唔撚信得過

除褲等左30年
最後射唔出 你唔明架啦

自己Book架巴士喺香港搞囉

佢地講1個字都信唔過
沙士有晒經驗
17後撚會再信佢
所以台灣醒

全英超應該得猁狗話要繼續聯賽

除非佢哋揾到人頂廢綿奴
雖然今朝入到馬會波
條友明顯跌緊冇乜貨剩

串9我地魚拉突姐

仲有尾2,3既

古有魚拉突
今有 Li Fa Poo

唔會降wo

台灣俾人文攻武嚇左咁多年都知支共冇句真

原來係咁

有汁?

又唔會無feel嘅話晒第一次捧

陷害左香港成年仲死心不息 karma

冇得BOOK 巴士

但你見高普個講法其實係有不滿

英國個衛生部長都奶嘢信政府

但數字上佢未夠分拎冠軍架wor

懸空冠軍一季啦

相信今次祖記隨時有機會滅隊
唔知同祖記比賽既支那國米驚唔驚呢

唔驚.gif

x 迷: 平常心啦, 預左可能最後停晒比賽懸空冠軍.

Lkk 山狗

我啲猁狗fd 靜撚哂

20隊英超球隊打和super

今晚煞個靚科

仲有撚羊

唔知武漢肺炎對肺功能影相有幾大
如果好似沙士咁就大撚，中左招既球員既運動員生涯睇怕都係咁先

心底個個都知猁撚拎咗九成九
但有得反對緊係反對，分咗啲冠軍獎金好過

佢係拎左九成九，但未夠分就係未夠分

心底嗰句: 獎金事小

So sir 同屈仔

英超應該19隊都支持

就係佢無失呢兩場分都好似仲差一分

山狗同細緊唔好返黎了
送比國米同羅馬

以後各大洲足協會唔會訂例杯止球員係比賽其間吐口水

淨番個幾場我地全勝真係有可能第四.....有得踢歐聯
依家點搞

利申:FF

如果可以令到猁冇盃，有乜所謂

買佢老母D骨灰定佢對義肢

一句講哂
踢少一年歐聯換猁狗個聯賽冠軍
抵啦

串唔緊要一次半次 最撚on9係入到更衣室都仲要串
成班on9仔一啲都唔成熟
上次福post張psg相 都比狗馬粗口對待
呢啲球員真係唔抵尊重 幾好波都冇用 同diu maria 一鳩樣
同細哨 小白個啲真係無得比

依家其實第五都踢到歐聯

一陣鄰居上訴成功

踢附加賽又可以殺多次軌

最怕踼多兩場 比佢拎到之餘我地仲未夠分

如果成個歐洲都停曬聯賽 下季係咪變相會冇歐聯歐霸 因為都唔知邊隊有得踢

我地唔到最後一輪都未必知啦 依家爭4/5咬得咁近 咁多隊都3-4分上落

依家祖記如果成隊都奶野
有冇得下年踢歐聯都未知

公海見到
想問下各位手足係堅定流

同埋意甲都隨時復唔到賽 其他聯賽又有機會停 所以下年歐聯歐霸點真係冇人知

psg成班大細路咁
我怕hehe唔肯同流合污會俾佢哋杯
但係又唔駛中肺炎嘅
呢隊波咁細路仔，都唔會行得遠

印象中好似有人屌鳩佢十二碼唔識撲？太耐之前冇咩印象

正常情況下今年歐聯歐霸都會取消
入左八強果堆空場都無意思

如果真係暫停英超一個月
復賽後普 甚至福都出得番幫手
對我曼爭前四係咪有著數

尼馬覆福仔我覺得係講笑啫 佢地兩個frd 底

總之依家英超賽會就好難做決定架喇

腰斬賽季直接頒冠軍俾利物浦有爭議（因為數未上未夠分），而且尾三果三隊會屌撚死英超賽會

繼續比賽既球員又有互相傳染既風險，陣間真係有球員感染既呢個責任佢哋負唔負得起？

暫停賽季至疫症退左再繼續又唔知要停到幾時

直接縣空賽季利迷會屌撚死英超賽會

上訴唔使成功，上訴期內都繼續有歐聯踢，即係佢地暫時下季都仲有踢

如果我曼有一個球員有一個工作人員中招
我都會屌撚死足總

爆大鑊幾個月都收唔到科, 最後一切不變全部推一年

下年先踢埋19-20賽季

英超唔關足總事

咁要睇下歐洲人覺得睇波/錢重要D定條命/健康重要D喇

題外話，glazer 隊美式足球隊有傳會使大錢簽Tom Brady
如果係真，唔知會唔會集中大搞個邊，cap 曼水再cap 得勁d

其實好似你咁講既安排係最好架喇，不過係唔知要停幾耐

熱狗咪又係有son kane

將20-21年嗰季全部取消, 多出一年應該搞得掂掛
不過啲球員合約, 贊助合約唔知又要點計

要停 一個月一定搞唔掂
搞咗咁耐疫苗都未有
下年一月就差唔多

有摩狗 俾美斯佢都冇用啦

一環扣一環，樣樣都係錢
仲有電視轉播合約

熱狗12月個陣有son 同Kane
成績都係同我曼而家差唔多

有意大利傳媒就爆料，有消息指除了魯加尼之外，仲有另一位意甲重要球員都感染了病毒。有傳媒更直言隨着魯加尼成為意甲首位確診球員，足球比賽必須叫停，唔單止係意大利，應該係所有比賽。意甲早前已宣布停賽至4月3日，相信稍後會再有公布。

當年歐聯決賽
今年西班牙盃決賽
一球都救唔到

咪係，個晚真係佢地嘅fucking night

應該推遲完季 取消今屆歐國盃
我估

一般季中換完帥都會有幾場至幾個月蜜月
只係摩佬個蜜月比較短

摩狗冇蜜月 佢全力谷第2季

球員中招英足總係咪賠晒成條數球會啊？
直接比個英超利都唔想出事啦on9 運動員花肺想人玩完咩

日落帝國

山狗下季好大機會要返嚟

其實停賽真係幫到手？球員都要出去操練，唔通自我隔離，都唔好計叫雞個d...

Online training

人地home office可以做齊所有基本training 應該

將賽事廷期 下年踢 cut走D杯賽 用來快車踢聯賽咪得

開快車踢埋佢 歐洲賽事腰斬

FIFA 20

我地隊個廢龍都係唔識撲12碼啦

下體會無教12m

救vps同lkk兩球

加多句 我地唔慣拎第一 第一太大壓力 我地習慣後追

迪基亞發生咩事
佢職業生涯頭38個12碼救咗11個
之後18個12碼救0個

最多咪由ban兩季變一季
證據確鑿好難完全比你無事鬆人

山狗賣唔走既話打下 false 9都係一個option

最多咪練體能
戰術走位配合點係屋企練

琴日鈀閉門 其實變咗幾萬人係出面睇電視
一日唔停賽 一定有一單變新天地咁極速傳播

原來你係急症做

pogba一直走在最前
home office training左好耐

打上場對鏝占士個位

尼馬福仔friend咩

可以禁止公眾聚集，只不過係無做咁解

狔獁嗰下明顯係玩

賽後一齊瘋狂慶祝
一個帶菌就gg

雲比真係變撚態

5:15兩條友密密傾

熱刺隻閘咁勁咩

仲識入波添

勁到識派膠
防守唔穩陣

奧利亞唔算差架, 不過條友麻煩友黎

仲有識斷人腳

如果暫停既話 d租借合約多數寫某賽季完結
咁真曼halo典算？

腰斬！！啪啪！！

回歸支那
最大問題係全能到仆街回歸
普巴同山齊士又再爭波踢

【Now Sports】雖然效力曼聯不足一季，但翼鋒丹尼爾占士即將獲得加人工。
丹尼爾占士（Daniel James）在去年夏天以1500萬鎊從史雲斯加盟曼聯，簽下一份35000鎊周薪的5年合約。初戰英超，他已經憑超高速交足功課，上陣27場貢獻了3入球、6助攻。 英國《太陽報》報道，紅魔十分滿意這名22歲威爾斯國腳的表現，準備為他加薪至50000鎊。除了基本人工之外，丹占的合約還有入球、助攻、冠軍獎金，如果他能夠協助曼聯於來季重返歐聯，也會獲得額外獎金。 消息人士稱：「丹占在場內場外的態度都非常好，或許他沒有預計自己會獲得如此重用，但曼聯希望於人工這方面獎勵他。丹占是領隊計劃的重要部份，大家都對他都十分滿意。」

啱啱簽咋喎, 燒完屋木狗轉死性呀

太陽報都係聽住先

曼聯一直都係咁，之前Park第一季都係踢得好就好快加人工

問題係賽季未完結 份約未過期

加黎做乜
踢一年就加 on9

麥湯呢?加未

小豆都係

其實好事黎 話比其他人聽 打得好就有人工加
好似Lin個啲 打得唔好仲想加人工就躝啦

足總只係唔想上身

你班平民外面中唔關佢事

錢>>>> all

奧利亞30次犯規, AWB得13次

但lin已經好高人工

唔夠快
做下駁腳右翼是他唯一出路

歐洲球會協會要求將歐國杯改期
同時要求所有聯賽取消

快啦
唔想中肺炎

真？！

踢得好有表現都唔加得人工做獎勵？

有幾多個係過到雲比
史達寧過到佢2次
下一次對佢已經係0

有news講傾緊

山狗要打埋右一早打啦
佢就係一路都唔打右, SO9 摩狗都唔放佢打右
依家只係一件垃圾

要個人跑其實同15無乜分別

歐國杯買左機票果D
仲有now

上次睇AWB平均每場俾人過0.7次
計返今季俾人過左20幾次，唔知有冇人試過一場波one on one過佢兩次或以上呢

一年加一次 咪加到個個覺得理所當然
唔怪得lingard 都加到10萬

西班牙出左news
巴塞.皇馬.祖記都係咁提議
要求即時停晒所有聯賽

利撚一個星期都捱唔到

可能得史達寧俾佢過到2次以上

lingard 係廢都加

james 絕對值過3.5萬啦下話

佢本身份約得35000鎊，加到50000鎊都唔係好過份，係一隊都仲係低薪一族
連加等係好似計埋獎金先有十萬鎊周薪

如果加到5萬都OK, 奇怪就係木狗次次拖撚到最尾+1先續
今次點解快成咁

史達寧過去個啲都已經係下半場尾段 awb個陣連解圍都腳軟 所以過到都正常 加上個兩次都有空位

仲要宜家速度都無埋完全盤帶唔到扭唔到人所以成日傳波

係咪俾人放火燒過屋後學精左

所以我都未夠膽係now買pass住

猁迷谷住谷住幾廿年就黎射又無得射…

我就覺得每年有表現加少少

好過臨續約比人拖然後一野升到200k

我覺得係加都應該加麥湯先

真係早走早著啦 佢留係度都唔方有正選 佢咁有鬥心 留係曼做後備 委屈左佢

麥湯幾錢人工

又唱歌 又大叫 又攬
想唔中都難

賤過地底泥

原來咁低
cls

睇袋嗰件仲高過佢

廢龍比返一半mctom la

sterling對親雲B都應該會懷疑人生

lee grant 淨係坐都一個月過百萬hkd

有咩工好做得過lee grant

唔擔心自己都要顧下屋企人
燒佢屋wor

麥湯跟住嗰d

其實只要一個球員中就全部停
大家願唔願意犧牲我lin換痢冇冠軍

oreo原來咁勁

UEFA係咁send email黎話ticket available
上年有開ac 登記抽飛
依家有飛都不了

都有傳過續麥湯，同埋麥湯其實舊年年頭先續完約黎

【Now Sports-體育】今時今日，香港打工仔唔減人工都偷笑，但在英超，球隊要留住猛人就要繼續加薪、加薪再加薪。
曼聯防守中場麥湯文尼（Scott McTominay）出道以來表現優異，將獲新約回報，周薪達6萬鎊。據《每日郵報》指，這位年僅23歲的蘇格蘭國腳目前是一隊的低薪族，新合約預計為期直至2025年，足足是現時的周薪的雙倍，非常和味。 今年1月，「麥湯」才簽下新約，但紅魔仍願意提早續約，管理層未來幾日將與球員代表見面，希望新一年能夠成事。此子本季為曼聯英超上陣14場，攻入3球且貢獻1次助攻，表現不遜於陣中的大牌球星。 「這是合理的，他的表現值得一份大合同，他一直腳踏實地，默不作聲地努力，絕對是年青球員的模範。」消息人士指。

咁真係低咗啲

大佬話晒都俾左20m 買
估唔到人工得2萬5

唔好啦, 可以其他隊既姐
一中一定唔止一個中

lin 無隨隊就知

佢一早潛入意大利之後去利巿

契仔你估流架

希望快d 停聯賽
等猁迷繼續平常心先

呢個真係點忍

鳩坐一年都買到香港500尺樓

MANCHESTER UNITED star Diogo Dalot left the Red Devils' training ground after just 18 minutes this morning.

The 20-year-old arrived at 9:42am, but was seen pulling away from Carrington in his Mercedes at 10:00am.

OLD NEWS左 不過個feel好似番一番去打卡就閃人咁
btw真係成日唔覺大碌得20歲

成隊psg中武漢肺炎死啦，球壇毒瘤

坐左2年啦
差唔多買到半山一號

咁佢都要去練波既

真係取消唔計既 班猁迷自殺都似

練波即係做gym 姐
生活態度又型仔

0g0a嗰件住緊山頂

踩下青 郁下手 掂下波皮
當中年鍛鍊, 不知幾疏肝

馬體會琴晚2個勁慢前鋒打反擊都入3個波

廢龍買哂成個山頂連埋部纜車

2萬5係隊中係低薪一族，但佢20歲就已經搵緊廿鳩幾萬港紙一個月

呢個唔update
Mctom應該60k now

曼聯一隊得20幾個人

係全世界既0.000000012% 頂尖人物

利攻足全場 兩閘係咁上 中堅係又咁搏死球
同埋摸奶啲反擊好似唔差 當年係祖入拜嗰球靚到

仲有大米
呢個係季初既salary

好多都加左
求其google都搵到

其實週薪幾多一向唔公開, 就算google 都有幾個數
除咗base 之外 出場 入波 助攻 clean sheet 贏波 捧盃 全部有incentive, 正常人好難知道條實數
講真, 你連你同事逗幾錢糧都唔知啦

利申: 覺得麥湯唔會得10K 咁少

有一秒諗左一陣
frederico de paula 係邊個黎

defrerico變咗frederico

佢剛剛舊年1月先續完約，舊年1月時佢都已經係企穩左一隊，又點會續張約得一萬鎊周薪咁好笑

費特

原來馬仔成250k周薪

Lin 如果Lan
重會唔會搵到10萬周薪

文西grant 都高過佢

睇袋都高過mctom

唔好中hehe

兩季體力踢一季波，冠軍勝之不武

比5萬佢都算高人工

hehe 長傷應該唔會見到佢地

睇完佢地打比郡,
佢真係英冠都未必有位踢

不如回家啦

而家費特都打起埋
返嚟都無位踢

馬達份人工又係搞撚笑，廢到仆街都160K續

同迪馬利亞慶祝生日
以後咪話自己踢過曼聯

馬達廢

hold 到個波3秒唔跌落地先講啦，one two 意識好過Lingard, 其他作用一撚樣

以前唔係話曼無歐聯踢,球員都無2成人工
麥湯會唔會慘到10k都無

明知長傷仲叫佢回家？

Hehe拎埋POTY都無約

佢無球走位既能力，係隊波入面依家除左般奴同佢仲有邊個有？

第一次聽人講馬達廢同HOLD唔到個波

hehe喺張相入面
要中嘅話都應該一鑊熟

佢冇做yoga串夏躝架
唔好傳俾佢

多數發夢都係好短暫
哈佬個dream會唔會咁就完咗

迷lin 上兩年會咁講
今年收哂皮

有意識但跑唔郁冇空位有乜用
James 最後嗰下係柒，但至少鳩跑係拉到空位

唔係話廢，但未夠料carry隊波
唔係就唔使死追般奴

淨係足球智慧已經唔會揾件0g0a嚟同佢比

有約但冇200K啫
為高人工走好合理，但吹到真曼就算鳩數啦

回家吧
保安巴

朗尼又老又頓 打攻中都勁過佢啦

哈佬第一球嘅走位廢lin會走到？
真係傻鳩先反馬達

摸奶頂撚死過我哋
嗰球入得幾靚

唔好只睇精華，睇足90分鐘，一迫就甩/落地，根本唔啱英超，除非你成隊就佢打鏝嘅彈彈波，但killer pass 又唔夠 KDB/Silva 嚟，雞肋到仆街

馬達最叻係小範圍One two, 其他根本就同Lingard 一撚樣咁廢

你同鳩硬SIR有咩關係

而家有般奴，
講到馬達咁神，又同般奴最夾，咁點解般奴同馬達唔會必然正選？
傻鳩先會神化馬達

馬達係有佢作用，但160k weekly wage
仲高過Luke Shaw / Fred / AWB，咪係over paid

咁都夠晒奇幻
btw中超分分鐘拖佢糧
留喺英國日日出ig做大使算啦

其他根本就同Lingard 一撚樣咁廢

你太低估Lingard 嘅廢
傳盤控射 lin一定廢過佢幾班
依家連勤力都勤力過佢

進攻走位都爭幾皮啦
以無球走位黎講馬達肯定係全隊最好

我懷疑你暗戀我
我唔係gay架

馬達對上一次擺上檯做批判既球員係幾時

仆街 係估唔到馬達都可以屌一餐
又唔係態度出現問題

記得都係有畑CHING

馬達都咬

今日洗唔洗番工

埋門係Mata 好啲
Lingard 係技術差而甩
Mata 係身材差而甩
傳都未傳到就甩講乜都冇用
就結果而言，一樣咁差

以前就話拎mata 做Lingard遮醜布
而家講Mata，就話佢點都好過lin，風水輪流轉

人地講緊馬達同廢lin一樣作用
係你個傻鳩迷lin自己神化馬達 覺得佢一定有必然正選先好撚勁
就算馬達無必然正選又點
我淨係知般奴黎左之後 馬達無正選都有後備
而廢lin連後備都見唔到

真係車bruno 過去就收工？

咪話小範圍One two最叻，咁曼聯而家係咪叻到打邊隊都可以主攻無敵？
打防反出Mata 咪負貢獻，防守黑洞，進攻唔啱節奏

160k都係2年姐 仲要已經減左接近10k薪
以佢嘅級數經驗 又係冠軍級嘅球員
落到場態度又好 唔會揸流攤
160k有乜問題

唔駛

咁就即係唔一樣啦
幾時開始自己唔識波仲要大大識講俾人知咁撚on9

司機大佬

馬達既職業態度係一流
不過老實講佢既高峰已經過左，佢依家既賣點真係得返無球跑位入攝/拉走防守球員之後作最後一傳或者射門。
同埋佢既身體機能已經退化到佢唔可以場場踢

咁爽
咁今日有咩做

走位唔計
意識又講到無用咁
ONE TWO 又講到普通球員都做到

呢位ching 真係同某會員一樣咁識波

傳波你唔講
走位你唔講
整體意識你唔講

喺屋企打飛機

屌 啲傳波已經係世界級啦 仲要贏過歐聯
上一場對布老日個球簡直cls

有無咩私藏既av

mata 走位, 成個曼聯無人做到

反達: 除左呢d 基本野之外同lin 一樣廢

廢lin 廢足成季 咬唔到馬達嘛
難得有人咬下馬達 咪衝出嚟終於射得出囉

Mata 係身材差而甩
Ching好耐冇睇波
佢下盤一向穩陣架喎
你話佢冇左以前d killer pass都算
打唔到英超？10年都黎緊喇喎

傳俾Mata: 跌落地甩波
傳俾Lingard: 企係度甩波
一撚樣甩波，有幾唔同？

馬達入狼隊個球LIN入唔入到先
LIN衰極我都唔會屌到佢反艇 但拎佢同馬達比真係侮辱左馬達
護連手一見有人幫拖又即刻搭咀個下好野喎

鳩硬身軟會唔會係第3分身
好強烈FEEL 到專登用馬達引戰

畑ching 好中意有人出黎反主流果陣先敢出黎做綠葉抽多幾句

咁撚基本嘅野唔見14做到

你何蛇上身？

我諗起心軟....

你答到哈佬第一球馬達個走位 廢lin走唔走得到未呀
有幾唔同咪係廢lin 全年0g0a
而馬達唔係0囉
真係唔知邊個睇精華喇

其實到宜家都仲會迷lin既
一係就拎白卡
一係就懶係眾人皆醉佢獨醒

心軟蛇迷朗隊, 高汁好多, 好少引戰

why not both

好耐無睇過馬達vs lin既世界大戰

馬迷要靠屌lin拎返啲存在感？

幾時搬爐vs lin

我淨係見到迷lin 要靠踩mata 去刷存在感

打防反出Mata 咪負貢獻，防守黑洞，進攻唔啱節奏

呢句嘢我笑咗好耐
好彩佢唔係做帶隊...實等降班

不過以前大戰由爵連主導時係好睇好多

用 埋D 9 論點引戰真係太明顯
討論都費是

迷lin搏屌拎存在感

我上面有無講過lin？一直都係講緊馬達唔值160k週薪
160k講緊仲高過肥shaw

贏狼隊1-0 果場, mata 唯一入果球咪防反

佢唔快, 但做足哂所有野, 輕鬆入波

講講下mctom低人工
冇啦啦屌尻馬達

Mata俾人一拍就甩係咪都巿傳說

食下花生咪幾好

個下唔計其他同lin一樣廢

恩哈路先稱得上係真曼

般奴連Lin最引以自豪既跑動都有埋， 你要般奴vs lin既明係恰鳩lin

講漏咗
一拍就甩個個係Fred喎

可能有D 人太悶
想搵人陪9 up 下消磨時間

我記得果球，好似仲有人張佢入波既gif同lin對屈福特單刀既gif擺埋一齊

馬達係一拍就甩就唔會係英超立足差不多10年啦
下盤一向穩陣 係唔快姐

阿鳩硬傻鳩轉唔切account覆呀?

馬達一拍就甩
Lin 唔洗拍都甩

同畑ching shift 黎shift 去, 好攰

睇咁耐都好少見佢俾人拍甩
Fred就真係一拍就甩喇

Lin: 1.1 dispossessed + 2.4 unsuccessful touches per 90 mins
Mata: 1 dispossessed + 1.5 unsuccessful touches per 90 mins

btw P仔數據真係好差

cls到馬達叔叔咁好嘅球員都反
我真心希望馬達係曼聯掛靴跟住係到做教練
馬達嘅足球智慧應該係做教練嘅好材料

咁撚侮辱lin
人地歐洲最佳10號位之一

精液呢

冇人要並唔係我唔找數

Lin Rating最撚低

一條戇鳩講野你當風水輪流轉

Ok Lingard 0.1 more dispossessed per 90 mins
比廢Lin 少0.1 好勁

2:30係最佳寫照，唔講控唔控到，完全頂唔到

又一daddy優質遺產

成年0g0a拎金球獎

mata 除左:

1) 意識高幾班
2) 控波高幾班
3) 走位高幾班
4) 傳波高幾班
5) 單刀高幾班
6) 罰球高幾班

之外

其他野同lin一樣

想問下shaw續約前嗰季踢咗幾多場

淨係識one two 渣架

mata入咗英籍

爵連比佢正常啲

又話一拍就甩波嘅

啲猁狗話輸咗仲好，可以避開武漢肺炎 真係好撚柒

好撚慘 搵咁耐先搵到1球

成條片都係寫照

爵連正常果陣好正常

呢兩件真係算, 比人笑當小丑

依球爭波咋喎
說好的一拍就甩呢？

馬達人工高啲又靚仔啲

屌佢老味 cls
咁都痴到

畑Ching
護連手
鳩硬身軟

重有冇其他ac

鳩ching: mata 1秒就決定到交波比隊友
點解唔企3秒比人迫甩

一拍就甩啦

Btw依下甩左未？

點球勁過lin

控波廢
曼區日日都有笑料

畑Ching
護連手

同一個account 黎架

平常心啦
一早看破紅塵

馬達都有得屌

精華唔計

成隊得兩條友踢過歐聯決賽
一個係馬達 一個係妹
講咗咩自己參透下

鳩硬身軟已經係新ac
又浪費一個

仲要依球用鞋底控
用鞋底控係好撚難
所以Halo個球真係好撚勁

球證都跑得快過佢

猁失嘅第一球
TAA應唔應該追倒Llorente
雖然個波係突然間失左

馬達14年黎，高轉會費高薪，打出過咩身價？
有無一段時間係carry到隊波？

其實馬達都仲可以好好用，係打盃賽時弱住實力較弱既對手佢既無球跑位係破密集既關鍵（就好似對打毗佢傳俾恩哈路果球咁）

之前就因為無人睇到俾到波佢所以發揮唔到佢最殺食既能力，但依家有人係可以閱讀到到俾到既，係打盃賽或者聯賽對中下游球隊需要輪換時會係另一個殺著

下個post...平常心地看破紅塵

反正傳波, 走位, 罰球, 控波, 單刀都唔計

mata 應該唔錢值, 免費做義工算

曼區吹到Mata 同 Silva 同級數喎

收撚皮咪打稻草人啦, 幾時有吹到同silva同級

根本就曲線反緊lin
引更多人出黎屌佢

唔夠人講屈曼迷吹到mata 同silver 同級?

同反曼屈我地吹到carrick同派路同級有乜分別

你反曼黎架?

引 Haters

對上一次mata 拎出黎俾人插
應該就係某爵字頭會員開始 迷連要插mata係常識吧

低汁到 發覺馬達真係勁過lin就搵隔離隊嚟比

係1 week

Carrick 認真係underrated，未至於去到Pirlo，但同英撚同期雙特比唔係差好遠

買CV都要呢個價啦柒頭
你地迷lin乜都唔計緊係冇carry la

屈完曼迷又開始轉移視線

柒到

轉話題cls

唔係射唔出 係老處男發夢都諗住屌靚女破處,點知最尾射左入豬西大肥婆個西入面

呢個真係咁耐第一次聽
一直論調都係見到mata無silva咁穩

爭乜嘢，兩個一樣負作用，續嚟晒錢晒時間

以前有人吹卡均克同派路同級架？
呢個真係第一次聽

講唔到lin>mata就話一樣廢

3日前先講完

十幾年前有聽過下嘅

史高斯平派路就聽過
卡膠多數同雙特比

咁就推左6頁

12/13年唔係同級咩

你閱讀理解有問題？幾時有話過Lin > Mata?

咁同級定唔同級？So confused

你都睇到有人唔同意啦
唔係有人講就係真理
你同反曼老屈有咩分別

咁又係成個曼區吹奏？

我講緊你地迷lin一路心路歷程啊
自己廢死都要拖埋人地落水
有冇廉恥㗎

好好地咬下猁狗咪算
係要衝出黎搏屌

請問一下你係唔係閱讀理解有問題？
我幾時有話過"成個"？又想屈？

我覺得福>美斯
希望你唔好出去唱曼區手足

係你話: 曼區吹到Mata 同 Silva 同級數喎
即係好似有d 傻9 話mata 廢 就等同 曼區吹到Mata廢 咩

咁一個人就=曼區？
你個意思咪又係想講曼區吹奏馬達
中文0分？

頂多個意思咪係話carrick 係曼聯既pirlo
唔等於話carrick = pirlo

唔洗番學真係多左好多會員上最區

唔好歧視特殊人士

跟據大家嘅留言 就黎可以出篇怎樣才可踢曼聯潮文

1. 週薪不能過5萬磅
2. 合約仲有2年要自己要求續約表示效忠
3. 賽前賽後要出100個ig story 打J， 就算傷左/停賽都要
4. 由吹雞開波一刻至完場都要跑 唔準停
5. 射門一定要入
6. 練波唔可以做鳩野
7. 唔可以受傷 一傷就要攔

仲有無

我喺嗰個post話爭半級
應該唔叫做成個曼區都覺得mata cwa同級嘅

雖然唔駛做有錢袋係好正, 但我覺得多數運動員應該係好想落場先係, 唔知佢點諗呢

應該話係條靚女最後淨係用手幫猁狗出唔畀屌
爽唔係唔爽但硬係差啲重點

咁始終人地都真係贏咗個英超

咁嘅年紀 坐下教下後生仔好過啦

膠水腳

做2年曼聯大後備 vs 做史篤城正選

每日一問, 你放到hehe 未

我淨係知有個傻鳩吹到Lin同Mata同級

盧祖 鐘斯日日養傷都過三球

馬達vs lin既世界大戰真係永遠都唔會令我失望

我反而想知佢轉去曼係加定減左人工

咁又冇

係除左
意識高幾班
控波高幾班
走位高幾班
傳波高幾班
單刀高幾班
罰球高幾班

其他一樣廢姐

yep.
save our boring days

打籠嘅宿命就係咁架啦
諗諗下佢都算係好過好多人

加啦應該

係就學上面位手足cap圖先講啦

唔明點解咁都值得大戰 一件有用一件負資產有咩point可以嘈

個傻鳩話mata 負貢獻

進攻黑洞

個傻鳩話Lin同Mata一樣廢咪即係話佢地同級囉
你自己追返Post啦傻鳩

一拍就甩

咁mata喺搞笑方面又真係冇咩貢獻嘅

多過0g0a就係負

爵連係有論據，係有講佢見解，但果兩位就

#738？

8.老左轉會唔可以free走，一定幫會賺轉會費

不過話番轉頭
Mata又真係未勁到可以carry哂一隊既進攻

就算以前係車都係搵住世三黎踢
但係佢有樣好就係同好多進攻球員都擦得出火花

就算果個球員可能只係同佢同級/高半班
佢都做到1+1>2既效果

一開波叫人唔好淨係睇精華已經立於不敗之地

諗起green上年係轟陪練陪咗個歐霸返黎
仲有今年carson係鏝

grant叫做都出過場一兩次
green同carson完全冇得出

又唔睇精華又唔睇數據

咁唔怪得可以迷lin

小學生去field trip

找數未
如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

小學雞2.0

精華就係成場比賽cut出黎既
數據就成成場比賽统計出黎既

佢話要睇哂全場，咁其實可以有幾大分別
唔通佢係想講lin係有好多貢獻係數據反映唔到出黎

除咗上季俾打比郡踢出局嗰場
仲有邊場

個樣開始同小豆有d重疊

james都用gucci

ching個統字你打咗殘體

著左幾多次

屌，係wor, 眼殘hi 錯
改返先

會唔會係贊助

好cute呀

Xs真係好難搞 s我都幫到你

屋企試著完
比條女笑我買咁細件著到好核突
從此放左入衣櫃
無著過出街

另外想收件16-17白色S碼作客
有無人有

做咩唔試著咁傻豬

中肯

巴打今晚開波?

有呀，試個陣覺得無乜問題
同埋個陣得返XS
心急買左
當年好撚想要呢件
因為有冠軍章

xs 買比條女著就得
但又唔收腰

我要2330先返到屋
不如開個tg gp 打fifa
琴晚同左兩個巴打fdly

而家個定位岩佢
大戰完全唔洗諗佢踢
拎黎輪換盃賽
得閒後備入黎
踢埋下年完約應該都差唔多

買比條女緊係買女裝
女裝好正

戰況如何
我有人代打

xs 都有女

人生贏家

你係咪同我打左3場？

屌你啦
都話個陣瘦先買XS

唔係呀 尋晚想搵你打 不過過左timing

未買過曼聯女裝, 買日本隊女裝only, 好撚靚

Ching幾高

留psn比我丫，睇下之後夾唔夾到時間

下一入黎就嘈完架啦？

你女朋友好女仔黎,好好珍惜

係咪有d粉紅色個件
曼聯女裝之前幾季都低胸

咁xs應該差啦多啦 除非肥左好多

好撚狗

廢lin入波個場歐霸

Google 隊失2粒

為咗個歐霸冠軍章
特登呢年3件印晒歐聯
仲有件綠龍印埋章但搵唔到西班牙閪龍套字

米7香港算平均啦

笑撚死
條友重要一入黎就叫人唔好淨係睇精華
睇成場波

就係睇哂成場波 先知達叔啲走位 有幾勁
廢lin就真係進攻黑洞
唔係控甩 就交比人

輕鬆幾球野
唔奇啦

新一代好撚高
平均值應該173

即係邊件?

最近收左件s碼mata印返呢隻章
所以先放XS hehe
個年件灰色我覺得好核突

我唔係新一代
老了老了

唔是我的下次ADD你打

幸福肥

好呀

中年發福

垃圾mata 有冇係曼carry過拎英超呀？！
拎黎同lin比 笑死人
唔識野就自己google下啦

呢件上年我係允記散貨場
買左見球員版 300都唔洗

琴日入左套ibra字
想印返

屌佢老母 咪撚同個啲柒頭嘈算啦 啱啱睇啲留言 屌你老母鳩硬哥同護連條冚家拎 人地講東佢就答西 你兩條柒頭幾撚時死呀

有架 之前開左個打pro club

OT 0已變身

去左邊印呀

可唔可以add我

上年球會字易唔易爛

沙皮狗下一個應該係佢奶野 karma呢啲野

有曼lego既地方

想知XS 係幾高幾重著?

500就差唔多

Show Blocked User - 鳩硬身軟
阻撚住哂

有女

ball3

呢條片，淨係開腳第一腳比過頂就單刀已經屌打廢lin 啦下嘩

唔好串我啦

廢lin無可能比到呢d波

好記得何sir金句
契仔連加特，單刀都唔入
呢條粉腸竟然可以係曼聯打到咁耐進攻中場仲要逼埋馬達坐bench真係一個奇蹟
快撚啲躝啦廢lin
人廢都算，仲要覺得自己歐洲最佳10號位嗰下真係極品

上季絕殺psg即印

想問下 其實呢度想要傾定兒子? 又或者係話覺得邊個岩我曼?
好奇怪當傾都傳想走/大會想搶既時候 點解兒子冇傳出啲咩轉會消息

球會字真係想入到歐聯先印，真係接受唔到個歐霸章，希望下季印得翻

我反而想儲件歐霸
一件都無

兩個都唔想要

要晒

500一個月？

都話拎我件99年同你換

ok,你加350

有女既 唔同你打fifa啦以後

可摸以add埋我

件衫都話晒值一千啦

包容，要包容

post上黎睇下

我屌你啦 又逼害

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

找數呀屌你老母

嗰晚找咗啦

我168cm 64kg 著XS S都著到既不過我覺得XS著得好睇啲

我是草食男 我見到你上水架
快啲找左條r春袋片先

仲有睇袋佬張高清自爆圖呢

我知呀

我170幾高50幾重
着S都嫌窄喎

糖兄儲咗一年精應該夠派曼區手足啦掛

仲有雲尼斯特羅之前個名係工程小鮮肉
買左廢物浦做地布未

咁唔使放啦
過多幾年個人縮水咪着得落

睇下上面個留言 會員卡域膠想要你啲精

為咗我曼復興
一滴精又有乜所謂

有冇人同我一樣印咗Greenwood PSG字

要咪留地址

召喚會然卡域膠

same

記念3冠王既波衫結果印歐霸章夠諷刺
所以整咗件綠木歐霸

本身歐霸得一件 就係三年前決賽版波衫

希望大家都肯找數
咁就可以睇34表演35

寄去瑪嘉烈醫院ok
我返工收

xs緊身d
著到山狗咁
你有無興趣要

原來頭先又有有人咬mata

骨架問題姐

140都叫肥
我195應該叫咩好

果件決賽版印左mk

好特別

今年主場印左碧咸

肚腩大左好多

我屌你

警告你唔好咁串啊下

保安巴咁高既
打飛機打到虛脫未

我過200

糖兄睇到未

巴打要唔要

我想要呀

距離佢拎POTY到完約足足兩年
佢話直到最尾半年先有人Approach佢續
James今年打到咁最多叫半正選 即刻有約？
算鳩數啦你

屌你啊
體重啊

195好誇張下喎, 我諗你唔會7呎高掛

所以諗緊木狗係咪燒到個腦, 條友一向死拖爛拖, 唔到最尾都唔續

六呎三吋
全身肌肉？

收到風 佢成個一拳超人咁

176高
所以睇落真係好肥

摩狗同木狗搞出嚟

同你一樣高
但重過你

笑撚死

今晚 場波開1：55
有啲想睇

想睇
但要返工

唔記得左邊個開打左10場左右 就冇人玩

是日之罪「馬達」

睇得就睇，好快停賽

入廁所睇？

西班牙馬德里自治大區主席阿尤索（Isabel Diaz Ayuso）表示，為防止疫情進一步擴散，當局正考慮在馬德里實施封城措施。

今晚有p 有chong

冇連

丹占加完人工先係五萬 我連又羸

咁又係
應該踢埋熱刺就有排餓波

羅馬《信息報》（ Il Messaggero）指歐洲足協要求 #國際米蘭 及 #羅馬 退出歐霸盃，但被拒絕。兩隊因為武漢肺炎擴散，未能如期進行對 #基達菲 及 #西維爾 的16強賽事。

DQ 國米 羅馬未

#mufc will pay £350 to each supporter who bought a ticket for tonight's away game against LASK to cover travel and accommodation costs #mulive [bbc]

有賺

快啲手啦 DQ國米

係喎 找數
自含口爆三次 拍片放youtube唔該

羊 山狗 渣古

我捐左200比惜食堂就咁當無數好嘛

緊係唔撚得啦
一係你幫我含三獲啦

其實真係幾難搞
你意甲都有排停
無理由要歐洲賽陪你停㗎

This

唔緊要
五大聯賽國都爆緊
可以一齊停

proclub呢家嘢
唔係同朋友玩嘅話
冇得鳩玩
有水平差距嘅更加難搞

巴打搵一搵糖兄先

點解你講到英國 法國 德國 西班牙無事咁

皇馬都要隔離
德乙都有球員中
英超法甲都有比賽廷期

我唔係咁既意思
其實我都想英超腰斬
你懂的
好多mon post猁

成日見呢度啲師兄討論麥湯有冇扯旗都覺得奇怪 原來真係好呢味

到皇馬

曼區不嬲多基佬
最出名果個咪xx腳法似我

西甲停了

可唔可以直播

好快到英超

等皇者猁贏多兩場就可以宣布停賽

咁鄰居對賤種場歐聯都應該停埋

要保住個第五 如果唔係冇r連

第5都冇啦

英超停唔停好，好矛盾，點解想停就唔洗講大家都明但係我曼得第五，衣家停會唔會又冇歐聯資格鄰居單野就算停都好似唔會下季停

如果馬德里封城 作客踢完鏝返唔返到去
定去都唔到

但歐洲賽唔停on9 uefa

英超想推球員死？

第五都叫有個希望 可能鏝真係冇得踢

要求退出

一係你自含口爆三獲啦

猁狗想推球員死

平常心 健康安全要緊 英超不了 放棄俾第二拎

可以

不如利宣布退出餘下賽事啦 健康咁緊要

似係未傾掂數
有啲未燒到埋身嘅應該打死都唔停賽
搏下其他球隊好似國米羅馬咁自動棄權

我建議我地同車仔打一場過爭前四

其實仲有錫菲聯

😷 Coronavirus vs. Football in Europe:

🇮🇹 Serie A - suspended
🇪🇸 LaLiga - suspended
🇫🇷 Ligue 1 - played behind closed doors
🇵🇹 Primeira Liga - played behind closed doors
🇩🇪 Bundesliga - some games behind closed doors
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Premier League - fixtures going ahead as usual

突發：由於皇馬籃球隊有隊員確診武漢肺炎，而足球隊都係共用訓練設施，所以皇馬所有職球員即日起隔離14日，西甲亦隨即宣佈即時暫停聯賽最少兩周！下周嘅歐聯次回合對曼城如無意外都係無限期延遲！

英超停未？等班痢除褲打飛機三十年射唔出

英超

日落國

前六同尾六打playoff
決定歐戰資格同降班名額
應該都幾好睇

肯停英超未

劫富濟貧嘅我地打大戰最醒神

冇歐冠換猁狗Lead廿分冇冠喎
迷Lin都識揀啦

英超應該會閉門啦

停硬啦
幾肯定琴晚下體班作客球迷有人奶野

咪係 馬德里咁多人中招

1001

猁

然後就會有班死忠利走出嚟怨婦mode吠
話等咗咁多年先有冠軍 點可以話停就停
俾你地逼害 你地無冠軍先唔抵得要停賽

不嬲都係咁架啦

助攻1001

賣撚完衫未
都冇撚人要既啦
做地布啦屌

係啊吹啊

痢就要

搶1001

一早已經mon post睇住我地
係咁話我地寧願無歐聯踢都唔俾佢地捧英超

111

曼必勝

掉返轉佢地咪一鳩樣會咁

101

吹呀？